2018年 陳偉豪：林鄭表現得「幾硬淨，唔似一般嘅女士咁」

／／體育界方面，香港足球代表隊前隊長陳偉豪，獲頒授行政長官社區服務獎狀。陳偉豪向眾新聞記者表示，得悉獲獎一刻相當意外，「因為我本身冇參與過啲好特別嘅社會工作，可能係因為我效力港隊超過17年，對我而言係一個好大嘅嘉許同肯定。」他希望將來會有更多的職業運動員獲嘉許，「因為對職業運動員嚟講，政府對佢哋嘅肯定，係非常大嘅鼓舞。」

被問到如何看林鄭月娥施政一年，陳偉豪認為，林鄭由當年做政務司司長到現時行政長官，都表現得「幾硬淨，唔似一般嘅女士咁」，對她的整體感覺良好，指林鄭成為特首，會帶來理想的轉變。陳偉豪希望林鄭能繼續支持體育發展，投放更多資源發展體育，培育更多精英運動員。

「香港其實有好多有潛質嘅精英運動員，但係資源不足嘅問題一直都解決唔到。好似我哋足球咁，連一啲固定俾職業足球員訓練嘅真草場都唔足夠，其實對職業足球員帶嚟嘅傷害好大，場地問題搞到容易受傷，加上真正比賽係踢真草場，發揮當然唔理想。」陳偉豪現效力港超聯球隊夢想FC，曾於2009東亞運動會帶領港隊在決賽擊敗日本，為香港歷史性首次奪得大型運動會足球金牌。／／

2018年嘅新聞，大家點睇

Source：眾新聞

同場加映大亂鬥：
01：立法會選舉〡區議員李永財擬戰體藝界 批民主黨拒讓路陳偉豪

當年大多數人都覺得林鄭會好過689
冇咩好講